[實用非搞笑]發明咗個洗完頭可以直接瞓上去嘅枕頭

有時同男朋友去完夜街 返到屋企沖完涼
個頭濕咗唔可以直接瞓 幾眼瞓都要吹乾先瞓得

唔係濕漉漉瞓落去噏住成晚 第日會頭痛

如果將風筒同枕頭結合呢？

洗完頭瞓落去 個枕頭會keep住出風
承托住頭部 令頭髮唔會掂到枕頭而噏住

同時啲風會吹乾頭髮 熱風亦有助頭部血液循環 舒緩肌肉疲勞

修練陰柔功夫嘅巴打 亦要係睡夢中持續運功抗衡熱風 ＝夜晚都練功 功夫實一日千里

個枕頭夠鐘起身會自動斷電 停止輸出熱風
產生跌墮感令你即時驚醒
清醒晒又唔會再有睡意

完

@千億個夜晚
舊
新

gif?

有gif
10/10

屌你老母

Gif
100/10

成晚吹住唔會頭痛咩？

done

下次到你了

仲想點....

會架咩

咁快畫到即係可以畫多幾十張
我會繼續鞭策你

有gif

呢幅畫咗好耐....

茶餐廳

what

我識個韓國人洗完頭唔吹乾直接訓
問佢訓醒會唔會頭痛 佢話唔會

say hi

係咪得華人先會
阿媽由細講到大

hello there

長頭髮會唔會火觸架

咁搞法 未到中年就地中海

啲風校返凍啲應該ok

用熱風就ok

啲風吹生髮水出嚟得唔得

轉身咁點

用人體溫度

幾時開畫名post

唔俾轉身

心情好嗰陣

要幾大風先可以吹到托住個頭唔跌

LM巴啲畫功愈黎愈勁

用風筒吹成晚，個頭會熟

用好多支一齊吹

咪玩啦

啲風校凍少少

有時同男朋友去完夜街
gay

今日係小妹出post

咁好快無晒頭髮唔洗再吹了

風筒好易食長頭髮喎

又係你條無聊友

On9當有趣

男朋友

整短啲

搽生髮水

向你賠罪

咁咪噏住

對唔住

原來你是gay

我女喎

最好有10分鐘自動斷電模式，唔係吹到瞓醒嘅話，可能連個頭都吹熟埋

本來我都信

啲風會唔會嘈到瞓唔到

皮膚會乾

差電先

扮女人

見到你出post
冇電都要入嚟先

咩同男朋友出完街

男朋友咪lm巴...

剪平頭咪唔使吹
天然風乾

你係邊個快啲還返部機俾Lm巴
明明佢無女朋友

gay

唔會㗎我晚晚都吹住瞓個頭都涼啲

熱風平時吹頭同一個位吹5秒都熱死啦
你仲要幾部 想個頭着火？

小心漏電 電瓜死

有gif
1000/10

Feel到電死左

定時掣好易整姐

On9

我覺得頭髮會燶咗先

ON9 風筒咁大聲 我就唔信你訓到

睇圖已經見到啦，本來係青頭，吹一夜就光埋頭

蝦蝦蝦

巴打我留意左你好耐

咁咪好嘈囉

未到聽朝都吹到頭痛到仆街同訓到

好笑咩

瞓醒已經冇晒啲頭髮

咁你舊野都幾大Load
不如你起個風櫃算啦

有冇聽過有樣嘢叫低溫燙傷

On9發明

我唔瞓枕頭㗎喎

我啲瀏海點算

又要返工

好中意啲圖

嘩 呢幅你一定畫咗超耐

咁條頸咪好攰囉

你真係天才呀

瞓捩頸既感覺

其實咁唔鍾意又要入黎屌係咩心態

嘈到仆街喎

頭髮捲曬入去肯定痛到pk

起身頸都繼

斷

你個gif畫咗短髮就已經知你有鳩

半個鐘

其實想問你好耐，你到底用咩app畫㗎

咁吹成晚
又暖風又要托得住個頭
個電費應該唔平

你條女無頭髮

啲頭髮唔會sip 落個出風位咩

長頭髮咪吹到打kick

上網見過呢個 同樓主個個好類似

collage maker down幅白紙再畫only

直頭一樣 我柒咗

好似話老咗先知

如果轉啲animation app~
可能可以慳翻啲時間㗎～
我啱啱search flipa clip 免費而且應該夠玩～
可以試下～

好似好高科技

聽日研究下先

你本身係用 筆畫 定 手指畫落mon到？

收嗲啦

咁點解唔吹埋成個人 毛巾都慳返

之後張圖冇咗頭髮先